有時淨係想係連登開廢po

但冇任何內容

禾刀系 :(

你已經做到

每次信星座嘅人同我講星座 我都扮好認同
同班女性frd講都算 有時男性frd都講

可以參考下我 記住做返citation

Submissive嘅人真係最on9

其實好唔鍾意去連登啲吹水thread傾計
本身有frd圈子 新人完全侵唔到

侵你

真

巴打 終於有人明

咩thread